hkcc social science psy asso

有冇讀過既巴絲可以分享吓呢個課程有幾好/伏？

1大牙蘇=唔伏

up

hkcc asso哈佛

你想讀咩科先？
如果話psy係伏嘅話 你會想讀咩？

睇你想升咩野
Sociology?Psychology ? Social Policy?

nursing

升Nursing 讀health Care

冇收

讀cuscs

伏 我個frd讀到quit咗

樓主惟一retake dse

橙 讀其他啦 3322先讀得using

你唔係頭一年好認真咁讀嘅話
建議唔好take呢科
利申已grad

ou lipace health care?

我都冇諗住讀曬成個副學位 因為我都唔會retake 淨返一分五條3加個gpa non JUPAS

更正:會

Sor is HKCC health studies
唔收就讀CIHE

Btw 你DSE個分有啲尷尬
5條3 HKCC都唔會收 因為HKCC好似收高過呢個分幾分
同埋一定要有bio
所有nursing 都要有bio

bio 3

CIHE 有乜野好？

咁15都入到HKCC 放榜後睇下再apply health studies
但係機會率細
同埋唔好成日ff自己可以year1走到
年頭大把同學係到話year1走
結果梗係唔得啦